有冇人安慰下我

上兩個星期被唯一既朋友們杯葛 一堆人一齊玩淨係冇叫我（以前玩親一定叫） 但我住係佢地玩既對面房 我都唔知道我做錯左乜 一個人係外地讀書可以點

有班上既人睇得出我地變左，佢都有去問過佢地發生咩事。但佢地只係講因爲小誤會，係誤會既點解唔解釋？定係我自己本身係個誤會

做自閉算啦

開心見誠同佢地講啦, 有咩唔開心咪睇下點樣互相改變/遷就大家, 最後實可以冰釋前嫌有計傾返

已經自閉左兩個星期

佢地好似當冇事發生過咁 聚會次數仲愈黎愈多 每次都係對面房 見到就心悒

安慰

多謝你